修路工人不慎着火,工友救火時懷疑誤用易燃液體兜頭淋

其實好可憐

周星馳啲劇情

其實應該要碌地

追過去淋

應該有10成皮膚燒傷

可唔可以告謀殺

點解第三個工友唔阻止？
冇人知嗰桶係易燃物品？

真豬定扮野？

讀書重要性

Jm9

一定得

燒得仲勁過馬鞍山叔一燒

陰功, 原本碌地都應該冇咁大鑊
工地範圍又唔係大, 個工友攞桶野上手都唔知咩黎?

竟然香港都會咁撚樣
另一個工友好淡定

我都忍得你耐

諗諗下, 條友係咪攞左發電機啲燃料去淋熄個火

CLS

火上加油

成地沙 都唔用

明明已經差唔多熄晒
仲要拎桶野追過去淋鳩人，等佢再著火

有D工友係唔知邊撚度黎

下次可以試下攞呢兜野淋落d死黑警度

聽就聽得多 見真係第一次見

返工遇著呢啲工友十條命都唔夠用

就咁睇燒得好大鑊, 又毀容又全身爛
本來少少火, 全因為個豬隊友.........

條友而家點

告佢傷人19啦cls

佢搬走部發電機 分分鐘爆炸
（我估）

睇完好似明左d咩咁

本身好細火，俾佢追住成桶電油兜頭淋

所以做地盤又好，建築工人又好，最怕真係豬隊友，隨時攞你命

Cos

電油最好燒

似想燒死白帽

叔一燒v2

狗拉左個謀殺犯未？追住人倒落去

上年運動柒婆都係一樣

想殺佢咋

冇新聞嘅？

可能個隊友等左好耐

少個對手 咁咪有工開囉

中學啲回憶番晒黎
carbon chain愈短燒得愈快愈甘

嗰日隻水牛燒2次都冇事

吿謀殺未

好明顯有牙齒印啦,追住黎淋

無腦真係好可怕
希望蠢人快啲被淘汰

佢一定無發過夢，有發夢就識碌地

多得條仆街唔少一定打撚死佢

條友靠害。。。。。

Cls

你話冇仇都冇人信

似係

功夫

條友會唔會比人吿謀殺

真係好慘，其實周圍見到地盤、辛苦工種真係要比番份respect

黃色帽 白色帽

係 啲人仲要笑笑笑 條友其實好慘

正常工人真係慘
日曬雨淋 仲要受傷🤕️

不過如果係藍絲
係抵死

屌痴撚線

我笑唔出

尼泊爾仔

咁大仇口

企定定係到 乜都唔洗做

比藍絲睇，又話暴徒搞事

都係隻雞翼燶D

應該叫同事一人痾篤尿救熄佢

林鄭黎？

故意

仲有吸入性燒傷呼吸道...

cls 咁都得

個頭出煙
另一個工友就食花生,做自己野

唔小心笑左 要落地獄
好撚恐怖

黃藍都慘啦

想殺左佢咩

好慘

唔好意思，我真係笑咗

係我 轉頭走去打佢老母先
然後屌撚到佢開花
本來都燒完 仲黎

叔一燒

月光寶盒

條友淋完人行到鬼死咁遠
驚佢會嬲左衝過黎一鍋熟咩

真係有人用火水救火

關咩事
stop, drop and roll 呢啲工人基本訓練應該有教下話

有冇人解釋下

好似港府應付民怨咁，用火水救火

阿叔點識

你又知佢有受過訓

仲有得剩？

白蘭地黎

Stop, Drop and Roll

林鄭嚟

當著在場3個人都唔識處理有人著火先啦
有冇平安卡, 定上堂得過且過就唔知啦

個修路工人最後點

好似周星馳套功夫咁

應該係有啲易燃氣體trap住咗係架車度

睇個標題未入黎已經笑咗

好似mon hunt咁碌三次就熄火

勁慘

用火水救火一定係林鄭d friend

誤殺都有份

e幾日成日見到

屌你老母
依個成桶淋

好似係喺車入面噴完Butane再點火

有 不過話係意外

後面個變左Ghost Rider個頭

屌 今日係咁睇呢個meme合集

最近鏡頭嗰個咁撚老定嘅

武肺 講衛生
車內噴消毒酒精（冇開窗）之後車內食煙

登 登登登 登 登登登登登登登

工友見狀立即用水將火撲熄及報警

肯定有人講大話

淋水嗰個係咪你黎

完全係dont fucking care

見過有段係成副棺材跌落地條咸魚碌左出嚟仲要被壓住

由小傷都變大傷

波台玩火係邊個？

其實咩黎

應該淆到仆街唔敢講
點知有人有片

依條片好撚耐喇

大埔？

泊到咁埋應該係佢哋架工程車

以為係老貓個支那人gif post

meme嚟
你可以理解為佢哋係接當事人落地獄嘅使者

Stop drop and roll

有無link

個人著火記得要

停、躺、滾

cls

大佬阿正常都唔會隨手拎起就潑啦，蓄意謀殺

真當你爬梯有個豬隊友，隨時搞掂

笑唔出 好撚慘

Selina

17啦
直頭謀殺案

故意的

果然大家人生觀唔同
就算香港笑喪 都冇佢地十份一咁開心

毀容

diu

直接gif啦

前面都走唔甩

點解會有人笑得出

佢話係用裝過易燃物嘅水樽裝水救火，其實check下就知

柴油點燒呀ching

「任何人」做過一次啦

佢慘在當時著絲襪, 啲尼龍質料易著火
所以女仔而家好興著運動legging 或者短褲+絲襪去燒野食其實係要小心啲

我都諗起呢幕

有邊個真係認真上綠卡堂

其實應該係水黎 熱油加水係會更加大火

似金城

同條著火友有仇
借機報仇

有條撚
利申:地盤佬

自然淘汰

大笑左

sor, 無意冒犯, 我以為會教點應付意外
但係著火碌地自救都唔教...啲課程都幾危險兼過時喎

笑唔出

連登仔把口真係賤得黎好撚好笑

梗係唔會教呢啲...

it's okay
其實係真係好求其就可以拎張安全証明
同埋實際情況係冇人做足100%安全野因為咁係好拖進度

用生命黎返工

係咪夏天泊車 室內太熱 d人好興噴酒精散熱

你咁樣應該法，好難傾落去窩

根本就憎左佢好耐要報仇

好慘
希望佢無事

全球最多人睇既meme 出左一個星期(原片係加納同墨西哥既快樂式葬禮)
通常D人做on9野死左或者中左武肺就會有人send條片比佢

仆街
又唔係黑警
做乜咁大整古

其實佢地係咪有仇

係未本身有仇

我諗起功夫

知唔知個謀字點解

無咩腦

又沒有可疑
應該要追究淋人頭條友啦

no no no
課程係有教滅火筒的正確使用方法及應付不同種類既火源要用對應的滅火筒去滅火的

痴撚線全身燒晒

滅火筒都冇支係現場?
中電地盤

笑左

有冇人知最後點 ?
個肺應該焯傷

似係個工人對個科文有仇

最後d人點

誤殺就得

其實本身冇咩野，我屌佢老母另一條友意圖謀殺先搞到佢咁傷

sorry真是大笑左..............

以為第1下細火係佢淋, 點知個桶先係

中電地盤成日出事，仲要出事得幾慘下

死係屎中

都係發電機白電油

7婆又係用火水救火，完全一撚樣

好學唔學學柒婆火水救火

即係條油一直以為係水

燒傷

over 10成

火水救火

依度其實有位可以討論

不知者係咪不罪？ 如果有罪，佢係不知情既情況下用易燃液體救佢算唔算誤殺？ 當時既情況有冇可能通過引入好人法黎脫罪？

點解香港d心臟起搏器冇人夠薑用 就係驚好心做壞事 俾人告誤殺 又或者佢地唔知有呢樣野用

o靚仔好還錢啦喎

兩樣野黎

心臟起搏器點誤殺....
部機分到應唔應該電，好人好者駁哂機係電唔到
佢叫得你電就係有需要電

你係咪想講10%

你真心？

終極花生友

痴撚線基本
上過綠卡堂未

無HAZARD SIGNAGE都好有問題

【20:30】工人送院後情況轉危殆。另外中電發言人表示，傷者是一名中電承辦商工人，當時他們在大圍顯徑商場對開進行壕坑工程，在操作手提切割工具期間，懷疑工具發生故障起火，導致工人受傷。事故未有影響電力供應，中電已即時暫停工程，並要求承辦商調查事故原因。

唔撚係呀 大佬呀 白電油有味嫁wo

我諗起lol你幾勁都無用

好慘，希望佢冇事

神戰友

香港唔會係用柴油發電機啦 一係白電油一係紅油？

sosad

真心難求

明明中電捉安全捉得最癲

做工程著反光衣其實好撚危險, 件膠野一著火就燒到好撚勁

明明係唔知舊嘢放喺邊度

同埋多數都係廢老要用
我都唔想救佢，點解要用

多謝你 睇完心情好番好多 雖然好衰

呢個case 應該係 行運一條龍

我諗呢個時候佢有心定係豬，對受害者已經分別不大，就算對方冇心，但一樣係好慘

另一個先醒，搬開部發電機

竟然條link入邊有人笑

死左好過

安全堂好似有教

笑死

模疑城市啲居民

學到野

反而企係到食花生睇住你死既就冇事

工友：呀唔好意思。。私了開慣左淋火水

工傷未必賠喎，分明係企圖謀殺啦。

其實每個工程公司都應該有安全主任
正常你燃油機器加油一定要有滅火筒喺隔離
又做漏咗嘢

真係慘
已經慘在俾火燒，仲要再慘係有弱智隊友
唉

熄咗發電機等件工具唔會亂跳

真
不過事後咁講，好多都係跑/亂咁郁
好少見會第一時間訓係地

好驚有人喺我面前著火
我都係豬隊友果d黎 諗唔切自己意志力唔夠病急亂投醫
睇返上面條片應該揾塊又大又重既布粒住著火個人 希望唔好喺我面前發生

油精咪要噴好多
成效又細
今次真高溫消毒

印度佬搞笑作風